（買定離手）六大國安包青天係邊6位？

政府今宣佈港區國安委成立，除任命劉賜蕙掌警隊國安部外，特首林鄭亦在徵詢港區國安委和終審法院首席法官的意見後，從現任裁判官中指定6名裁判官為指定法官，負責處理危害國家安全犯罪案件，但未有披露有關法官身份。

目前已知1個係落埋場踢波既蘇惠德

仲有邊d?

我買

1，杜浩成
2，香淑嫻
3，蘇文隆
4，吳重儀
5，陳慧敏

國安六君子